【倫常血案】懷疑老公有外遇 人妻菜刀狂斬老公

【14:03】受傷丈夫情況危殆，而斬夫的妻子及兒子則情況穩定。
【23:58】旺角警區刑事調查隊第三隊跟進
【21:50】案中的夫婦同被警方拘捕
【21:20】新增男傷者相
【21:00】涉案女子懷疑丈夫有外遇

旺角發生倫常血案！晚上7時許，現場為亞皆老街78號一單位，據報一名48歲姓吳女子，懷疑55歲姓周丈夫有外遇，煮飯期間兩人發生爭執，其間丈夫用玻璃瓶襲擊妻子，妻子則取出33厘米長菜刀還擊，丈夫頭部分別中兩刀。剛巧18歲的兒子回家目睹，上前制止時亦被斬傷。

丈夫頭部重創陷入昏迷，由救護車送伊利沙伯醫院搶救。兒子及涉案的女子亦報稱受傷，一併送院治理。警方經初步調查，案中的夫婦涉嫌傷人一同被捕。案件交由旺角警區刑事調查隊第三隊跟進。